del post. 時事台 - 琴日掘墳嗰兩個古惑仔即刻快啲快啲入嚟！

成個 post 要 del 呀！

會仲睇到相架

連仔！

推

連仔～

推呀

救命

自己report個post 會快啲

Cls 快撚D

我試左一陣，唔識。。。

快啲連仔！

因為之前 load 到過既，會仲睇到張相

都幫手 like 下呢個 post?
唔知連仔係唔係去 like 數黎處理？

發現站務係無熱門

推好似無乜用.....連仔！！！！快呀！

多謝連仔！好似 del 左 post

del 左
但 107 post左D咩

我都好奇緊

沒事兒，沒事兒

咩事，做咩要del post？

post 咸相，del post. 無野